我發現西區其實都有好多人冇公德心

成日行行吓都會發現有狗屎喺地下
有時有啲仲比車碌過

通常係海邊條路

接近西環係咁架啦

你比啲車碌過？

係
啱啱死咗